
\section{Gestire i file}

\begin{frame}
	\tableofcontents[
		currentsection,
		currentsubsection,
		subsectionstyle=show/shaded/hide]
\end{frame}

\subsection{Monitorare lo stato}

\begin{frame}{}
	TARGET
\end{frame}

\subsection{Aggiungere nuovi file}

\begin{frame}{}
	TARGET
\end{frame}

\subsection{Modificare file}

\begin{frame}{}
	TARGET
\end{frame}

\subsection{Vedere i cambiamenti}

\begin{frame}{}
	TARGET
\end{frame}

\subsection{Rimuovere i file}

\begin{frame}{}
	TARGET
\end{frame}
